[
    {
        "id": "01",
        "question": "Quel est le nom correct de React.js ?",
        "options": [
            "React",
            "React.js",
            "ReactJS",
            "Tous les précédents"
        ],
        "answer": "Tous les précédents"
    },
    {
        "id": "02",
        "question": "Quels sont les avantages de React.js ?",
        "options": [
            "React.js peut augmenter la performance de l'application avec le DOM virtuel.",
            "React.js est facile à intégrer avec d'autres frameworks comme Angular, BackboneJS puisqu'il s'agit uniquement d'une bibliothèque de vue.",
            "React.js peut effectuer le rendu côté client et serveur.",
            "Tous les précédents"
        ],
        "answer": "Tous les précédents"
    },
    {
        "id": "03",
        "question": "Lequel des suivants n'est pas un inconvénient de React.js ?",
        "options": [
            "React.js a seulement une couche de vue. Vous devez gérer le code pour les requêtes Ajax, les événements, etc.",
            "La bibliothèque de React.js est assez volumineuse.",
            "Le JSX dans React.js rend le code facile à lire et à écrire.",
            "La courbe d'apprentissage peut être abrupte avec React.js."
        ],
        "answer": "Le JSX dans React.js rend le code facile à lire et à écrire."
    },
    {
        "id": "04",
        "question": "Quelle commande est utilisée pour installer create-react-app ?",
        "options": [
            "npm install -g create-react-app",
            "npx create-react-app my-app",
            "npm install create-react-app",
            "npm install -f create-react-app"
        ],
        "answer": "npx create-react-app my-app"
    },
    {
        "id": "05",
        "question": "Qu'est-ce qui est utilisé dans React.js pour augmenter la performance ?",
        "options": [
            "DOM original",
            "DOM virtuel",
            "Les deux A et B.",
            "Aucun des précédents."
        ],
        "answer": "DOM virtuel"
    },
    {
        "id": "06",
        "question": "Quel est le port par défaut sur lequel webpack-server s'exécute ?",
        "options": [
            "3000",
            "8080",
            "3030",
            "6060"
        ],
        "answer": "3000"
    },
    {
        "id": "07",
        "question": "Combien d'éléments un composant React valide peut-il retourner ?",
        "options": [
            "1",
            "2",
            "3",
            "Illimité"
        ],
        "answer": "1"
    },
    {
        "id": "08",
        "question": "Quelle est la manière déclarative de rendre une liste dynamique de composants basée sur les valeurs dans un tableau ?",
        "options": [
            "En utilisant la méthode reduce du tableau",
            "En utilisant le composant <Each />",
            "En utilisant la méthode Array.map()",
            "Avec une boucle for/while"
        ],
        "answer": "En utilisant la méthode Array.map()"
    },
    {
        "id": "09",
        "question": "Qu'est-ce qu'un état dans React ?",
        "options": [
            "Un stockage permanent.",
            "Le stockage interne du composant.",
            "Le stockage externe du composant.",
            "Aucun des précédents."
        ],
        "answer": "Le stockage interne du composant."
    },
    {
        "id": "10",
        "question": "Quelles sont les deux manières de gérer les données dans React ?",
        "options": [
            "État & Propriétés",
            "Services & Composants",
            "État & Services",
            "État & Composant"
        ],
        "answer": "État & Propriétés"
    }
]
